# gruzovichkof-test-task

В примере использовал:
* PHP;
* TypeScript;
* VueJS;
* Firebase Firestore;

---

Напишите небольшой текст, в котором опишите, как бы вы стали масштабировать свой сервис на 100к запросов в секунду
> Если бы у меня стояла задача по масштабированию проекта, первым делом я бы
перенес backend часть, базу данных и frontend часть на разные физические сервера.<br>
Если этого будет не достаточно, дальнейшим шагом я бы занялся зеркалированием backend
части проекта на разные физические машины с балансирующим узлом.<br>
Если и этого не достаточно, и web-приложение обрабатывает большие объемы данных, я бы
отказался от PHP в сторону Java.